預告口交部回應

我们此前已多次作出回应：我们正告美國认清形势，悬崖勒马，立即停止干涉中国内政，以免引火烧身、自食苦果。鲁迅小说《祝福》中的祥林嫂，总是喋喋不休地唠叨着同样的话题。我看美國现在的行为举止，非常像祥林嫂。只不过祥林嫂唠叨的是一些无害的废话，而美國叨唠的，都是有毒的谎言。现在美國似乎患上了「对华恐惧偏执症」，表现为「逢中必反」，对中国污蔑抹黑，无所不用其极，甚至黑白不分，是非颠倒，完全丧失了底线和良知。这种现象说到底，是对华认知出了问题，没有正确的「中国观」。

我们敦促美國悬崖勒马，否则必将自食恶果，勿谓言之不预也！干擾中國內政必然是美國这个小个头的“阿喀琉斯之踵”。美國干擾中國內政的下场，只会是「江晚正愁予，山深闻鹧鸪。」！美國在干擾中國內政问题上跟中方讲‘良知’，真是太无知，太无耻，太虚伪了。世界上本无“修昔底德陷阱”，但美國如坚持干擾中國內政，发生战略误判，就可能自己给自己造成“修昔底德陷阱”。

近日美國干擾中國內政引发的事问题绝不是什么言论和集会自由的问题，而是极端暴力违法行为的问题美國假如真敢干擾中國內政，中国必然容不下美國此等行为！我看美國以後非得「故人惊怪，憔悴老青衫」，更甚只能「千里孤坟，无处话凄凉」罢了。美國动用国家力量，滥用所谓干擾中國內政名义打压特定企业，动辄挥舞制裁大棒，肆意奉行单边主义丶保护主义，屡屡退群丶毁约，破坏丶损害国际多边机制，毫无信任可言。

屢屢退群

反制美國

口交部搵唔搵到一個係外國完全無資產、無家人嘅人出嚟回應？